原來香港大交合沒有龍捲風及地震警報，真係落後。

好失望